[多圖] 呢幾個撐台灣入世衛嘅台妹正撚到………

聯署推po啦咸濕仔：

之鋒吹雞打國際戰線

屌你老母 喺下面真係post返幾張圖唔撚得嘅

Pishhhhh

圖文相符都屌

台妹不嬲都正

測試下會唔會易d上熱門

全部都係黃之鋒黎

和你Sing冇必要再搞

巴打要打少d飛機

但個個都衝入嚟屌你

推

張圖咪有女

明明有台妹圖都屌

再推呀

仆街

各位打少啲飛機啦

幫拖

有個加拿大人發起連署，要加拿大ban華為，大家可以順手sign埋，樓主可唔可以pin

好多死毒撚打到盲撚咗瘋狂負皮

繼續推

我會簽埋已經過十萬

咁幫手推po等多啲人中伏啦，識唔識㗎

已經上咗熱門j圖嘅威力

十分鐘就上到

推撚爆佢

不推文

頂成班鹹濕仔

目前負皮有幾多

幫手簽埋佢

21：12，12條盲撚

Push

算啦咁證明好多人睇啦

各位洗地組手足點睇有得打J就十分鐘上熱門

好快手

不予置評

Taiwan No.1

有d心淡

Pishhhhh ahhh

仲要班仆街又盲又唔肯推po

下次都試下先

中咗伏嘅咁多位，做乜唔幫手推等多啲人中伏喎

推呀

要圖文相符唔做標題黨喎雖然班人都會負皮

反正個宣傳效果達成咗喇

咁如果真係玩標題黨又真係衰嘅

你試下開新嘅po係正經啲又會點

最後都係得我哋幾個推

Retweered+comment

請香港人聯署支持台灣加入世衞

多謝 Instagram網友 @neverforget_609
創作文宣！

5/17死線，十萬簽名，立即聯署！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

聯署FAQ：

請廣傳！

DIU

撞

push

全部人同我入嚟支持台灣入世衞

台妹世界第一

就算加埋之鋒個名都一樣無人理，要針對下體先有用

好快變成時事台慣用語啦

洗地組應該要走色情路線

鹹濕仔

仲前過洗地組個po

唔出奇呀

近排推po已經進化咗啦

從只推文變成吹水

連登仔本性，抗爭不忘打飛機

再推多次

毛澤東教你如何打呀

要人呀

咩飛機先

明明無乜人推，但個po一直上緊以前咁正經開po把撚

記得有巴打話扮吹水易上熱門

click rate

呢招用得太密都唔得㗎

等支衞摺埋好過
睇下信支衞既國家而家咩下場

係真係吹水

總之係外時事台內吹水、音樂、創意台等

我好似第一次用

變成被人拋棄嘅用語

一定好快有人過嚟追擊你

係，但落支那面等台灣外交贏番場都幾好

好耐冇見啦

但我之前見有人貼潮文，唔係我哋咁吹

圖文相符都狙擊

魏書巴

下次搵人扮五毛都得，成班人會鬧人變咗幫手推

講成人台化

盲你老母 屌你老母

男人永遠鳩痕

呢度係咪波台呀

唔做標題黨無人屌嘅圖又正常，都係叫人簽名姐

以後真j圖po都冇人入

試著說「我」若放棄，誰佑我城
不要說「你」若放棄，誰佑我城

咁個ac咪廢咗

咁咪好囉

好痛死番岀去幫你老母執骨啦

黐孖筋仲升緊

無第一都唔收貨啦睇女嘅po

我見有個p牌都係咁，好大犧牲

庫仔

會好熱鬧

你點知唔係真五毛

又俾人掟落街都係

who

呢個好似五毛喎

佢有推行動po，之後有問做乜成個五毛咁，佢話扮五毛引人鬧佢幫手推po

唔係囉佢嬲得滯

連登水砲車

屌你老母
推下囉

之前有人係嗰邊批評過喇喎

佢有推行動po同之前喺某個po有人同佢吹水，佢有講自己點解咁做

睇唔過眼班人得好嬲好嬲就完

其實可能都會負面咁影響到一d人

嬲乜

以後引戰啦

個PO想點

不過佢通常都係cm嗰幾句就走人
好嬲好嬲手足之類

褲都除埋點知一入到黎見到gphone個大頭

好似因為上次有人公然就咁樣畀人推落樓嘅事就咁樣不了了之

搞到佢太嬲囉

行動po會推嘅唔會玩㗎

幫一幫你

淫娃捉去做雞

我知呀，佢都用心良苦

就咁樣單機了

個ac玩爛咗

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

佢應該bam唔到嘅

放張咁既圖話人盲撚 唉

咪撚入世衛啦
自己搞個新衛生組織咪算

唉 咁你哋真係盲撚

做咩個名變左紅色

佢賭J輸左

入嚟睇台妹？

為咗襯得起你

詹狗咁耐先bam到，佢肯定冇事啦

犧牲自己玩膠到扮五毛啫

本身睇到你個標題入黎支持順便睇女
之後一出圖唔似有女想搵伯母傾計
屌你望清楚D又真係有女

都唔知屌唔屌你好

有冇香港版

講明唔要大波驊

巴打厲害

要姐姐定妹妹

你有潛質

咪搞我啦

播下歌都可以變5毛

原本諗住入嚟屌你睇女po就唔好po時事台點知係標題黨

多咗好多屈毛呀

唉

分化唔到咪話人哋係5毛囉

一揀實比晒5隻神獸我

最好多啲呢啲人出現，可以幫手推po

之前天橋見過成條橋黐滿佢哋，好大陰影

Another pish

推 推 推

期待咗好耐啦

Gay test failed

一直都唔明passed定failed先係gay

Another pishhh

Push!!!!!!

屌你老母

push.

台妹

不過變左who needs taiwan忍唔住笑左

嗰一個月打唔到J

仲有大波驊同黃子華

勇武𥚃的溫柔
比個❤️吳怡農

送上爆肌片

本人真係好有氣質

我恩

屌你，搞到我又諗起個眼神

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

提大家唔好打咁多j

中得開心

咁要唔要肥婆圖
我好多珍藏
唔多老泥唔J嗰隻

巴打乜你食得咁偏嘅

咁去伏多啲人

推下

之前有張睇cat girl 食飯
我就係本人

幾撚正

再推你

推返你

唔通你啲女全部有返咁上下份量

繼續推你

仲有個petition

左邊條腰正撚到 加埋對眼

左一劉明跟進

ig?

屌你標題黨

tweeted shared pushed

we are ready for WHO＜
跟本由頭到尾台灣都係WHO成員，只係俾支國踼走咗啫

入呀
落佢支國面！

掂

正你老母，食開屎？

gphone好撚正
好想射喺佢辯論時個樣

多謝你關心我地既屋企 香港

辣台妹！

比幾張圖都好呀

WHO needs Taiwan

Pishhhhh again

台灣最美的風景是人

上面有幾張喎

去到朝早都仲係熱門第7

成班鹹濕仔都入嚟睇

啲正負皮好好笑

click rate差勁遠

百幾個盲毒撚

Pish this

你可能冇下次，已經俾人blocked

你睇返最上嗰堆cm，差唔多全部都有負皮

Pishhhhh u

咁都block個班都好撚痴線，對社運應該都無乜貢獻

但無人駁到我偷偷留下負皮

抗爭不忘打飛機呀，成班除咗褲入到嚟乜都冇

繼續留熱門，等多啲人入嚟留負皮

差啲以為樓主講緊Gphone

Pishhhhh this too

又係喎

真

你咁好人嘅

j夠都想其它巴打j下

我真係貼女會俾女朋友屌

多圖就一張
btw 推推佢

嘩，佢知你連登ac

冇女

貼#1個張已經有微言

我都係收聲

我哋都無傾j圖

樓豬借啲意收j圖

嘩咁跣我

我愛樓豬

Pishhhhh ahhhhhh

Pishhhhh ahhhh

高尚情操

推POST但照負評

Done